閂咩撚野兩間醫院既警崗呀

同我閂撚晒佢

要發爛炸就發盡佢

有舒服位唔坐咪出去曬下囉

有冇人整長輩圖？警察罷工

方丈份人。。

你閂警崗你你不負責任啊，傻豬豬。

其實個個位都冇用
放個紙板警察係度咪算

香港警察支持不合作運動

唔講以為 警崗隻警犬 幫我睇症

無人想要警崗呀

班警犬真係廢㗎日日係房入面嘻嘻哈哈

人哋話你操守有問題，你就話「咁多嗲咁唔撚開囉」發爛仔脾氣

如果警方覺得醫謢人員阻住佢做野,以後有事請唔好去公立睇醫生，香港完善既私營醫療樂意為各警務人員及家屬服務

小學雞發爛渣

解散警隊啦，囂張到咁忍樣，藍絲教 : 咁唔滿意咪唔好留喺度囉，走囉

份聲明係工會出，而家罷工係咪警務處批準？
係就警務處仆街
唔係就罷工果班失職

黑警玩罷工？

繼續賴年青人搞亂社會

咁惡既d狗
咁好呀
D狗有咩事唔好去醫院睇醫生呀咁叻